*АКУСТИКА*  История Аквариума т.1 (1982)
		Иванов

>		   C
		Иванов на остановке
		В ожидании колесницы,
		В предвкушении кружки пива -
>		                               G
		В понедельник утром жизнь тяжела.
>		C
		А кругом простые люди,
		Что, толпясь, заходят в транспорт,
		Топчат ноги Иванову,
>		                           G
		Наступают ему прямо на крыла.
>		    G
		И ему не слиться с ними,
		С согражданами своими -
		У него в кармане Сартр,
>		                                 F
		У сограждан в лучшем случае - пятак.
>		 G
		Иванов читает книгу,
		И приходят контролеры
		И штрафуют Иванова -

>		F
		В понедельник утром все всегда не так.

		Он живет на Петроградской,
		В коммунальном коридоре,
		Между ванной и уборной,
		И уборная всегда полным полна.
		И к нему приходят люди
		С чемоданами портвейна
		И проводят время жизни
		За сравнительным анализом вина.

		А потом они уходят,
		Только лучшие друзья
		И очарованные дамы
		О стаются с Ивановым до утра.
		А потом приходит утро,
		Все прокуренно и серо,
		Подтверждая старый тезис,
		Что сегодня тот же день, что был вчера.